[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (309)諗好幫襯邊間黃店未

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

有無巴打有非黑色既自助汽水機同非紅色既自助野食機
想用機票換

招招ing

我岩岩好就係呢兩款 幫你唔到

食飽飯 等妹到

集氣

鑄鐵花園長椅仲有無人要學？

喂連續兩個post都唔post攻略既

LM

想學呀

我島落雨，今晚冇架啦

手機po唔到 有無用電腦既幫幫手

Lm

有！

ready妹更

我睇多唔多人 唔多人你留sw比我 多人我一陣開turnip

好 唔該先 繼續求

繼續求化石換化石

新Po留名
等待阿妹

到你做condom未

你地傾左衫？

用機票換好似無咩吸引力
我之前係用返哩數傢俬同人等值交換

招淋花乖豬

南半?

食埋野幫你淋

你係係XX區拎住罕見動森機嘅四子丫嘛

你問呀妹 好耐無見佢

呀蟹淋花

我未得閒

新手今日先玩
點先會有跳河枝棍

一陣佢又話我

Lm 差唔多食dinner

係你唔嚟啫

咁我抖多陣開機睇你淋

我熄左機 太攰 抖陣開機嚟

唔係等廁紙咩？
我上網睇左除左Diy個幾隻
生果衫仲有菠蘿 提子 士多啤梨
奇異果 同 西瓜
要唔要揀左先 再問廁紙？

而家叫你地都叫唔郁㗎啦

一路躁主線玩就會有
或者你提早有 diy card

撐黃店，你今日幫襯咗未？

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

選民資料網上查閱系統

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

係咪呢一部

404巴入左未

dress code ?

ok,thx
依家仲係度摸索緊，咩都唔識

抽咗張佳敏

四葉要唔要揀番套生果

Me come

諗島名

終於番左屋企開機留名

係 用機票同你1換1 如何

集氣

盡快起商店

係咪紅蜻蜓？ 如果係紅蜻蜓依家南半好似仲有

開左島 鑄鐵花園長椅

夠人未？我而家黎得

開緊島

明明我不嬲都唔淋花

叉電(??)

冇所謂啊 你比我你fc我 我開朋友島

多左黃金週冇留意到

入帶...

唔好學壞玩TT

稀客bb

好

你出完街？

你成個島都係人 我去到仲洗唔洗淋

仲行緊

我以為佢今日有on

你要唔要埋銀蓮 上門服務

頂

我好似有提子 唔記得係咪

ok accepted

已經開左島？

但有大佬蟹加持，聽日藍玫會增加100棵

咩色黎 我有藍了

呀誠有奇異果裙

我一陣Y哂啲藍玫佢

西瓜一定好可愛

咁得閒上黎吹水

淋
可以去買野商店同服裝店

紫 粉紅

一陣黎
想問埋汽水機係咩色

想快可以去朋友島既狸貓商店買diy
不過都係要等聽日你機場用得先飛到

再買

開jor

CLS 蟹淋花..係咪病左

一吹雞就迫爆左

好 多謝你

諗起啲人用花換機票
我應該欠落一街機票數

黑色

到底有幾多個炸緊你島

準備㩒減號

信和1樓單買妹妹228

我入到去唔淋都無人見到嘅...

無啲咁既事

幫我淋

有冇上限

俾你講一講即刻去叉

直接熄機啦減會save

夜啦 唔去你度

我覺得可衝

無我既事 我繼續瞓

再唔要就好似豆腐咁

仆街了
最近好似試過坐38打機

你究竟想要邊隻

紅戰士琴日幫你淋左..唔知你睇唔睇到我MSG

真係唔要？

Signal好穩定，暫時未引爆

你衰啦你

我琴日見有間賣3百幾

佢好似想要貓

d哩數咁難賺
致命傷係無朋友玩

貓呀已走

睇唔到 返到黎比人洗板

成個島7個人
我一個唔淋都會大閃

仲有幾多張

貓真係好難刷

我一陣去望下先

貓絲原來我有士多啤梨頭
一陣寄埋比你

檸檬娜

第3彈
230一包

你都刷左12個鐘

我想講狗同象最難刷 成日見貓

隻驚唔係預你3日玩爆機架
慢慢跟住主線玩 開哂d功能出黎先
一開始俾你摸哂全世界傢俬
你都係無得鋪路 移山填海

adore

應該慢慢摸索下
同奸商傾多啲計喇

我中左美佳 無要到
想要余子醬 檸檬娜 彭花
後補 傑克

狼最難刷我成日見到狗同貓不過唔係我想要個隻

正呀

狼我都見過兩次 一隻狗都無見過

返緊歸預備左100張機票 希望中艷后/阿一

自己無咩美感
d裝飾放得好核突

慢慢黎喇
我玩左廿幾日都未執好島

咁快有100

加油

想睇直播

你一陣係咪比狗衫我

me too

妹更到

上多d來吹水就好多人一齊玩啦

唔係掛，我藝術感好差
可能要兩個月

有

見到有咁多新人

我啲櫻花開始有用了

落雨行埋雷 費時搵
沒有妹妹的第三天

準備左好多set

坐緊9set

會唔會連復活節都有得炒

依家比

等睇直播

我地見到都驚嘅蛋
對於佢地黎講就係稀有品

痴線

無妹

之前整哂做diy賣鬼哂俾豆粒狸

點解唔要

渣ga

見到人地d島好自卑
唔知點入手好

做最自然既島

去多啲島抄考下

荒島

痴撚線

無妹收工

我到而家都仲未執島

黎我度

⋯

就快10倍

點解貴過其他

冇妹

我成日見到狗讀心game來

大奇蹟日呀！ 我有妹呀！！

朋友

你出得島未
入黎我島攞下自信

絕交

我仲係fd到飲緊酒

開島未

想問係咪講過話島五星咗打石會容易啲出金鑛石？
利申：瘋狂出黏土

....我都係唔講野

又飲

雙重人格

邊有又

Dave巴 我地有無加到好友

好似成日聽到你講飲酒

突發
冇妹
又可以收工

即係今晚遲到

想聽

唔會..FAKE

仲有海量流星

搵你 要唔要矮櫃diy

11點嘛 實返到

？？？點解莫妮卡第一日搬黎就送禮物比我

是日為大奇蹟日
又有然然
又有妹

留比me ok？

點解我分唔到真假

死都唔出金礦

s+既被動

成日以為人地呃你

屌佢老母
係黃金買左個adapter 用左1星期都無收左皮

留左比你 睇你幾時拎

無啦啦話我套衫好啱xx塞埋黎CLS

咁換住部野食機先
你開島?

依家黎

佢成日都送野架喇
要習慣

佢今日要同我哋開咪

嗚阿玩左成個月都未見過流星

莫妮卡係好村民

開左 夢字頭

開左島！
PKT99

Me唔開咪

我無妹 定你想今晚？

佢第一日正式入住我都未送到野比佢佢咩事啊

對過個list
過多10日阿妹就可以做condom

嗚嘩
屌呀猩猩!

比人呃得多 可以點

係
一開頭無睇咁多 合眼緣就邀莫妮卡返黎
估唔到咁高評價

你要啦
屌你

咁夜d先

祝你成功

我啲居民話有流星

直播

我個島光污染咁

Live

唔要等陣睫b搵你

就黎絕交

唔好諗貓 就會出現 好似平時搵野咁

好傷心想請你嚟我到整島

我都係整緊呢種
好舊式好正

越想要越難搵啊

有咩玩

傷心..眼b唔愛我

你又有

點解你會咁諗我既？我成日講大話嗎？

寄左比你 無妹要收工 太攰

thanks

而家我隻動物執緊屋搬走 我要幾時先可以去外島揾動物黎？

你唔似我錯

公廁潤?

愛唔愛 唔是咁衡量

我記得你
一開始棋靈王個個巴打

絲打係咪由朝早刷到而家？

假
利申實測

佢屋企咪有隻

已經有潤bb

你會唔會太好彩

你睇下剛巴啲運乜都中哂啦

係喎
咁玉蘭囉

你講棋靈王 我諗起鮑姐

我發現我地好似無加好友

咩傢俬都放得勁快就五星

佢連豔后都有啦

求摸以下傢私有其他傢私可互摸

另外機票換汽水機

今晚有星未confirm有無妹一陣開朋友場

原來S+淋花必出異色

入黎未

Ss級既野梗係留返俾你

陣間追番post
後日又到我刷

吾巴我係罪人我食完飯幫你淋花

頂 我諗起張圖

咁既咩

炸咗？

我都想星期六刷

好似大家已經無乜熱衷摸妹(??)

我要F+都唔撚要UR

仲有隻艷后兩隻ss+打死人

佢有咩係無

我嚟摸 幫你淋花添

入緊

一摸完走咗佬因為趕開飯

有妹有人權
冇妹賤過地底泥

頂我都諗起

唔該絲打

要摸都入團摸啦仲碌連登咩

你冇動物走定唔係星期六走？

好似聽日先出得
但一張機票要成2000哩

加左

啲人未上水

中途瞓咗陣

而家到佢，又要諗

好彩我有彭花同檸檬娜鎮一鎮住

你唔知有豔后係唔會出其他貓㗎咩

有開？
我都唔係日日搵妹摸

四神今晚開唔開 部機要叉電

你夠有彭花 檸檬娜 草莓 姊妹兔 莫妮卡

有乜野所謂
淋唔淋唔係問題
共享妹妹嘅喜悅先係我地嘅目的

入咩團 無入過

刷第九個

我load咗陣吾巴邊個

入乜9野團？

姊姊兔都唔齊
我夢想係貓島

要啦 幾得意

得啦 陣間咪幫你囉

變咗長期記憶 做咩令回憶番佢

DAVE就話識姐
吾巴係邊撚個

可能係講緊戰隊團呀
唔係fb唔係社團

你講隔離post 個tg group?

你做乜鳩

開呀
一直開朋友場
夜啲都開公海

都無開島

我日日幫你淋花重想點

你夠啦

全貓宴？

冇妹開島做咩

有咩團可以加入

fave

折墮啊

Del frd

問一問大家
有冇唔係好友 或者未加FC既大大 仲想捐野？
有既話我一陣再開場

冇我一陣就直接好友場

又有花生

我刷咁耐 你刷咁耐
點解差咁遠

日日

好巴閉喎

緊係

唔係

淋花囉 仲想做咩

要捐都入團捐啦

GAVE

我真係日日 點計

你掛緊機我都有入黎架

你有貓

我搵到啦

笑死人咩
勤力果啲都就快係呢個post摸齊啲Diy
佢入黎講咩入團

吾巴你島名係咩

頂！連續兩隻

剛巴小心受到呢到所有人沮咒

我晏d黎

吸貓喇緊係

冇車黎到

我未齊新手岩岩入團

咁我地星期六互相加油
目標係艷后/雷貝嘉

我覺得自己係0

好嬲

會唔會有人想學？

入咩團？
係咪勁舞團？

我好少diy鑄鐵系列都未齊

懶嗰啲

有 不過要10點後先得

我仲未摸到新月椅應該要搵人幫我整多個

點解咁多人嘅

六月更新

我講緊呀妹果啲姐

我目標係...小潤同傑克
如果有企鵝都照食

竟然

點解你咁多朋友

我都係懶果啲

你地班癲佬咁做儲齊diy

我本身就係0

我都係得一個黃色唔敢改造

仲未完

Hmmm 語帶相關？

係咁出咩太空人 穿梭機死唔比新月椅我

咁威

Added sh

點解咁多結婚野

新手岩岩玩
冇咩DIY

呀妹果啲唔係好多咋勤力嘅唔洗太耐

有呀！

Thx!!

可以呀 你到時話我知

有冇人想黎鳩嗚同摸妹
手信隨心

剛巴冇架喇成堆好野都唔要

好彩走得快一陣霸住個位 俾人踢出團

有影婚紗相活動

Ok bye 今日罷工

要唔要鑄鐵木矮櫃，多咗張

好似搵唔到

0分嗰個0

想黎 2802 4709 4888

個貝殼棒又幾靚啵衰鬼

嚟我到

真新手得幾件阿妹DIY

有冇人有石獅diy卡多可以換？

想買

大妹好肝

仲有

我有7個紙箱送晒俾小動物

阿富

點解可以咁好彩

嘩

你講珍珍？

樹枝圍城

我都中左

我未齊啲棒棒

暗示叫佢快d搬？

章魚巴見到會點

我需要多間屋

有冇人學鑄鐵衣帽架

我屌！！

痴線59種,最快都要2個月先齊仲要晚晚痴摸妹場

所有野出晒黎 除左貓

棒棒唔洗摸啦

開定差唔多

睇嚟今日係刷動物吉日

屌...我要落街食

35種
59係連埋換色

應該12點後先得閒

你點數的

點開定

我吹水多你睇我島就知

佢比右上個數呃左

Add左你了

我個婚禮場地可以大upgrade

開2P

一陣search 下先太多衫

佢可能想娶嗰個npc新娘

我需要唔係2P嘅多間屋

可以

之前係信和鋪fb度訂
唔知會唔會有現貨

多謝巴打 依家黎

我仲未捐

咁興奮

超想要本書但上amazon要等6月先有貨
為左本書我決定去信和駁一駁搵下有無現貨多謝巴打

加左 sh

我孤仔仲未有msg

要咩材料 寄返比你

我自己摸棒

刷完
全部冇要
去營地搵花娜

我終於有新月椅

這些機會

岩岩拎左

希望下次見到佢個時 可以出個星星頭俾我

斷線

加左你了 我開左島啦

好多謝你 好有心機

成功save左

小睫做新娘

動物屋？

轉頭開，依加食緊飯

Where is my 花王bbs

兩間豪宅得唔得

點解我返左去
多謝四妹 出街食飯去

今日幫襯咗黃店未

大獲2p開撚硬

食緊

我個倉長期15xx/1600
想我點

一定

已經升到封左頂

2p 升多間

派d野俾大家
隻驚幾時先可以再加建

想問點樣起屋係比真人住
見人可以係自己個島起間屋比其他人

仲有加開起橋起梯quota

冇人想學我熄驚出去排黃店啦

係咪2p?

想學 之前加咗好友 (好似係)

me 2802 4709 4888 thanks

我開島你黎啦
左邊第一間

我個島起到高樓大廈咁款唔係好夠跛用

前幾日開始升2p個倉 終於唔洗放到成地野

願萬代 仍堅守這要塞

我依家就去食

想問陳巴係咪著green tee?

請不推文

我想學 但未加

我起左3個坡就停左
起得超簡單

我想學
可摸以加朋友

加咗

全部都係高地....

你打算刷到幾時

四子開咗島未？

哪有錢

好！

你島咩名

係咪 驚搞錯

啱

嚟緊

其實點自制狼蛛島？我清空哂都仲一直生鈴蟲

你下星期好大機會三期

無出街 聽日

終於執左少少島好眼瞓

佢間屋超靚,如果唔係初始

冇時間check價 唔敢 all in

剛巴到底準備左幾多票

我就係初始之一

差唔多儲齊

我都係呀

未

刷到出到貓貓既數量

問一問先
係咪初頭個兩隻間屋係default

呢度有人高價咪得

v1.2後唔駛諗
nerf左出現率

有,

3-5都係

遲早玩到8P

me

鈴蟲唔係南半球咩...？

我好似加過你..？

咁咪蠍子囉

點解係第四隻派比我喎

咁佢係南半球其實無論點自製都唔會有狼蛛提醒下啦

認唔到人sorry

原來我都有妹

我要過黎

好朋友

食飯加補眠2粒鐘

最遲22:45會上水
今晚個比賽我唔會遲到嫁！
放心！！

聽日就有

留名睇遲到

請問可唔可以學

係加過

上次刷左八張左右就有貓不過冇要

要出去食飯 入曬上面就完喇

今晚比賽係幾點話

有冇巴絲齊歌？想搵一首

黃店好多人

求加 5517-4453-6898

爆左

hi ... 我汽水機係綠色 , 嘢食機係白色
有冇興趣 ??
有嘅話唔使機票換
純粹兩種顏色互換 ... ok ?

要咩?

要夜d先上到水

請問仲學唔學得?

thank you

我係聽日10點場？

找不到對方

可惜摸左阿哥既妹

我阿哥個面既妹

你係裁判兼MC

有冇淋花仙子

已經係frd子

我信你架啦

話說有冇人有桃帽？
原來西瓜衫冇想像中咁可愛

冇追po 肛巴刷成點

開島

Added

全好野但全丟棄

我摸完四妹嗰妹 返去先見到佢fing

召喚水晶巴

wadiu 開波第一隻就猩猩 出師不利

原來我有妹

5張檸檬娜

今晚如果四子個場太full 我黎你到
部機叉緊電 又壞左個火牛

佢會有詛咒

比我淋左花先, 好唔好

乜都比佢中哂 除咗貓

有無人想學？
胡拉拉教緊
開左朋友島

有冇巴打有種子黃玫瑰(0100)既花唔要

開緊

開緊妹

晏d黎

咁我應該係黑判黎
大家盡情賄賂我

詛咒我必中貓

咁我一陣開多次你入

我有

要幾多

唔該巴打

我去左咁多次外島淨係見過一次一隻好bitch既貓

有冇10朵左右 想拎黎驗貨

想要個
你有冇野想要？

人來嗎

但我係街食緊野 你幾時要

得8朵

Sor

係

11點前
如無delay

介唔介意我拎哂佢 順手幫你淋轉

一陣你brief埋我
幫手執頭執尾

我要賄骼你

要MC 話我知

你用咗幾多..仲有幾多..

Sor榛榛島6V3XH

Cls I mean 觀眾

頂 何童走個日彈比你

比fc我 開緊

一聽到要用excel計分就縮沙

壞火牛咁大濟
我本身喺四妹到 唔知點解返左屋企

唔係 MC 搞到好似要開咪
我係要睇

我有妹嚟唔嚟

開左frd場
門口果8朵

新買1星期 on9

想摸

叉緊部機電 攞USB線 晏啲睇下有無人開

[member]唔洗架 你用計數機篤都得 唔係好多野要計/member]

有性趣啊 但我而家無現貨多出黎

幾時閂島

求妹同星

開左

你有好多轉?

有妹妹有大量流星許願
開緊朋友場
常上水/認得名既可留FC++
凌晨再開公海場

小妹掛機食飯

我寄咗啦

我有無機

e家入

買左流野

留fc 應該未加？

好啊 你係咪已經黎左

我想問eshop係咪鎖撚區唔比用卡刷

想摸 可以幫淋花

咁趕得切

uniqlo 播mario theme好得意

係個名差唔多個個

哈哈 我記得

加咗 k字頭

明K去咗邊

已加 兩個英文字母

好 我等間寄！！

慢慢

1轉

依家入 冇人

你開島換

有無人想入流星雨+駱嵐？

終於收工

我食緊飯

打你㗎

所以我先問你幾時閂

唔知認唔認到

我等明k呀

青蛙一於小睫

新手留名學嘢

加咗 開得

佢excel之前寫錯基因
前排已經改翻做0200
你要再整過個副本
btw基因轉左會唔會影響你試野

求加 2802 4709 4888

咁我唔去惡人巴度

好似係 但無加到sad btw thanks

求摸妹

冇影響呀我拎黎驗0120定0020

要廣傳

最鍾意個幾隻都無上榜 一定係rock bottom

我求其碌一堆入去

咁等聽日 ?

細力推有妹有星

流星雨+妹妹+駱嵐
入場一張機票有無人入～？

冇 你走啦

啱先食緊飯開咗島了!!

有妹妹有大量流星許願
開緊朋友場
凌晨再開公海場

小妹掛機食飯

可唔可以加埋

原來得31張

去左四仔度睇星 一陣黎？

數着31張 然後舊嗰啲俾佢del咗搵唔翻

有藍色但未番屋企

妖你遮住咗我㫸

有紅藍we re open牌同三色街機可以俾你摸

想黎買太空鞋

我有機鋪灰chiar

有冇朋友想要波斯菊花環?

有 入你踩爛啲花

機有紅寄比you
黑色汽水機都有

你有無呢兩個？

機有藍色講番清楚啲先

慢慢唔急好嘢想要兩部！
我個妹最近成日出靚嘢一陣嚟摸

我？

想黎

我有白電話亭櫈無全白

好
寄兩部藍色汽水機比你
你零食機有咩色

發雞盲睇錯人sor

快啲

頭先黎學鑄鐵衣帽架既巴絲唔該曬你地啊啲花未見過閃到咁

有黑色汽水機 紅色街機
想許願同摸妹

麻煩留個sw加你順便入嚟摸摸妹許許願！
街機啱啱齊咗！你有無嘢想摸？

大獲 今日網線好似唔係好掂 驚陣間做榴彈

想入

可以呀

聽日啲花會多到塞滿個地

我想黎

我打錯想要藍
記得好似加過你未摸可以入嚟摸

有藍色open牌同紅街機
不過我無現貨 要用寄嘅先得

加左~

希望有藍玫瑰

自入開左朋友島

巴打咩字頭

啱啱齊咗啦多謝你留個sw一齊嚟摸妹
(另外問下有無彈珠機、足球機嗰類？）

想摸摸妹妹

假如我炸多過一次我推薦優巴頂上

我有彈珠機同足球機

原來有限31張

兩個我都有 可以帶埋黎俾你摸

加我
我黑色汽水機加張機票同你換個白色電話亭
有無現貨啊你？

有部白色彈珠機同藍色足球機
有無電腦野摸

ce 妹妹頭像
島名係

有足球機
2138-6666-0896

乖 收野隔離po

好nice

我要成為你嘅花王

原來有限

你係邊個

Nice

有現貨！但剛剛有人入咗嚟等完場寄畀你！

fb group大把人入
返fb啦

好人好事

come on有多色彈珠機
汽水機有部現貨今晚訂多部
零食機你有咩色

想問下你島名 係咪入得

Nice到

求星星

仲有冇朋友未放呀 623呀

Search唔到你有開島

咁撚高

可唔可以加我
6068-4931-4508

隨時入得

樓上個班做咩
我不嬲係呢個tone

有 開緊妹島 摸左未？

豆柴發咗達喇

我地個個係佢到放哂啦

你未accept我做frd子

不過我都591放曬

零食機我係灰有多部白

你好似8轉喎

未 10點之後先摸

點解我唔知㗎

唔覺既？

有啡色足球機 白色彈珠機

細聲啲

發燒？

兩汽水機換一白零食機deal唔deal

豆豆養我

no need to pay
we are fd

晏d得唔得？
係人地個場

真咩

你唔上水

我明明一直online緊

比人追擊

有冇人有旗魚 我可以用皇帶魚同機票換
我個島仲有駱駝 我釣左成百粒魚糧都冇

魚係無得交換 GOOD LUCK

有得交換就好

Shittttttt 我釣到隻手好攰

啱啱齊埋！已加3個英文字！人到就得

慢慢我開成晚～

你有無去錯地方掉魚糧

上面有link 你入到黎講低自己個名 咁我唔收你
不過記得捐錢去5 1活動

巴打我有呀，你過黎？

碼頭啊 我釣到鮪魚架

魚換唔到㗎

唔使釣到死死下

我依家返屋企！

嗚嗚嗚嗚我真係好想過黎 原來冇得換
利申我係絲（是但啦）

原來無得換

已經9點 明k仲未返到

You re not alone

我有啊 你係咪要

唔deal！兩汽水機換1零食1機票

我想放入博物館

ok deal

我陪佢買賞茶